有人喜歡鍾舒漫嗎？

是咁的 小弟買左兩張飛 其中一張無人想睇
但唔想放左佢。畢竟係Sherman 第一次既個人演唱會
如果賣左兩張 我知道自己會好後悔 無去睇到

想係呢度有無同好 喜歡Sherman 既一齊睇Are U Sher

12月18號 8點

巴打。唔介意同男仔一齊睇話
絲打。 唔介意同一個素未謀面既男仔的話

如果你有興趣 歡迎留言或者pm
你最愛 Sherman Chung 既一首歌

mo